致歉不等於道歉！暫緩不等於撤回！

林鄭呢D女人真係好撚仆街，用埋呢D語言偽術撚狗咁撚

致歉：是對自己的行為抱有欠意，也就是說有點過意不去，但並不完全認為自已有太多的錯誤。缺少相應的誠意！
道歉：是完全承認自己的行為錯誤，而誠心向當事人表示悔過！